今天吃了炸雞炸著條 $38.00

Happy

Pepper ah~_~

黑胡椒粉

黑椒粉？

Yes🤣

冇錯😗

識食

記得廿年前未出shake shake薯條 就見人咁食 問個員工係咪有紫菜
可能個員工受我啟發出 shake shake薯條

高手

爸爸教我咁食

#happywings

著條好好味呀
個豬柳強同杯可樂

#hkig#hkgirl#174

肥閪又食垃圾

點解唔食雞翼餐

食咩有咩所謂 開心咪得

想食多啲肉